同A0男仔拍拖要考慮清楚

我同男朋友都係20歲，year 2，我地拍咗一年幾，我之前拍過幾次拖，ex都係d有經驗嘅男仔，而依家男朋友就係初戀。我地都好愛對方，我唔係有心想將佢同ex做比較，之不過有時遇到相同嘅情景，會覺得同未拍過拖嘅男仔相處係有少少辛苦同唔開心。

講吓我地平時嘅相處，男朋友係對我唔錯，不過以下只係寫我覺得可以改吓嘅地方。雖然佢係對我幾好，但我覺得唔夠細心，例如好多時我行近馬路嗰邊被人撞／被水滴，佢會問我有冇事，但就冇提出過同我調位。行街食飯問佢咩佢都答「是但啦」，可能佢覺得咁樣係遷就梗我，但我會覺得感覺係hea我，幫手諗吓去邊食咩都唔得？

佢從來冇帶我食過貴嘢或者鋸吓扒，亦都唔會主動請吓我食飯，我地一向都係AA。其實食平嘢同AA我覺得係冇問題，始終佢都仲係學生未有經濟能力，但一餐半餐、節日、紀念日想男朋友請食貴少少都好正常掛，但佢完全冇。話說今年情人節我想佢請，婉轉啲講吓笑話「今日情人節喎，不如我請」，想等佢意識到係情人節會請返我，點知佢竟然收返埋個銀包等我俾，見到個收銀都呆咗一呆，可能我真係太婉轉...... 以前ex喺一個月、三個月、半年、一年、年半、兩年紀念日都會慶祝同送禮物，送吓花、手袋、手錶、衫咁，唔係話幾多物質就代表愛，而係我相信一般女仔都會想有d儀式感。但依家男朋友紀念日就完全唔慶祝，就連我生日都冇蛋糕、冇禮物、冇卡，得句「生日快樂」，嗰一刻真係有少少失望。

到sem break，我打算放假都係同男朋友去旅行，但佢竟然完全冇計劃要去。我地平時有傾開咩國家有咩玩，以為暑假佢會同我去，我知道佢家境唔差加上自己有積蓄，唔係因為冇錢而唔去，而係唔知道情侶通常都會去吓旅行拍拖......佢話下年再同返我去旅行，唉，依家見到其他fds拍住拖周圍飛去玩都會有d羨慕。

以上所有嘢我都同佢反映過，佢應承咗我會慢慢改、慢慢學，而佢其他方面對我都算幾好，我唔會因為以上嘅嘢而同佢分手。不過其實講真，女仔拍拖係想享受被男朋友寵、被照顧，但我感覺自己依家係教梗人點做一個男朋友......奉勸各位女仔要考慮吓同A0男仔拍拖嗰時會有嘅問題。

樓主係差婆大家唔好覆

fat cheat咗未

同A0男仔窮撚拍拖要考慮清楚

TLDR

跟住A0始終都係A0

收聲啦死八婆 死5..八婆

食蕉啦你

感覺你男朋友唔夠錫你
生日連張咭都冇
有時女仔想收嘅唔係”份禮物”，而係心意

快d同個男仔分手 放過佢 放過自己

生日快樂都無又太過份
我之前三個都係a0
佢唔明咪氹下嗲下提下佢囉
無錢咪叫佢自己整生日禮物
有時男仔真係唔知我哋諗緊啲乜，唔好期望佢哋自己叮一聲就明，你嘅溫馨提示絕對比你淨係責怪好
總有一日大家默契建立左就會心意相通

我生日反而叫男朋友唔好送嘢俾我好驚收到唔鍾意嘅禮物

食嘢寧願留錢去日本遊行時食好閪，香港太多垃圾吊高嚟賣

不過男朋友都幾錫我，會book貴價酒店一齊訓同啪啪啪

除左生日個日 同埋 情人節個日......
其他都唔覺男方有咩問題....
佢係有寵你，關心你，但你所要求既似係想做小公主.

你都識講人地係學生，但你第2段第一句就埋怨佢冇請你食過貴野........

Sem break旅行方面，你有你既諗法，佢有佢既諗法.
咁佢冇計劃去旅行既話你咪提出一下， 人地又唔係一定要同你諗法一樣..... 做咩講到好似佢問題咁

其實A0 係會直接反映到經驗不足.
但性格都係一個重點.
唔好下下拎A0 黎標籤人地啦

因為你成篇野都反映唔到你有拍過幾次拖得番黎既經驗，
你淨係記得之前ex會又送野比你，又請你食野.
咁其實野呢？
呢例點樣去同男仔相處，點樣改善關係等等.....

不過我都覺得你既現任係唔太明白女仔既，咁咪多d同佢溝通下，比佢了解下你.

同佢分一次 再同返佢一齊 佢咪唔係A0 囉
（屌 跟本唔關A唔A0事)

中肯

公主

咁多口水就唔好淨係上連登呻啦
話俾你男朋友聽啦

先諗吓自己啲要求有啲係咪過分咗
而你覺得佢做唔足嗰啲位，你咪話佢知lor

關A0撚事

比佢中出先

唔須要！

收到風 樓主唔系差婆 系解放軍

請你幫我摺被

最撚討厭就係d女攞前任同現任，人地仲要ao,理論你睇成段關係應該係通透過佢，要你去guide 一guide 佢，但係我覺得你仲似a0多d

樓主好似我Ex

樓豬咁撚港女

agger
同a0男一齊真係好on9
幫人教仔兼教人地未來老公
成個小朋友咁
性格差少少嘅真係揾苦嚟受
早放手早甩難
希望對方孤獨終老

結論係女仔都介意要AA，同無禮物收
各位有風度既男士識做啦

到時張被起晒角 驚界親你🤧

好似啲HR嫌棄FG

好慘

冇工作經驗,唔請=>冇人請,攞唔到工作經驗=>冇工作經驗,唔請

A0真係not good
因為未見識過出面既世界
好容易受引誘

你唔係教緊人做男朋友
而係幫人地教緊老公lol

正確

咪開咁多膠post啦咪再宣揚呢啲垃圾港女思想

同A0男拍拖，真係無乜愛嘅感覺
可能係幾個月啦 ，要比啲時間

唔關A唔A0事
係條仔窮撚啫

無限輪迴

冇用架大家....
你地繼續講
樓豬只會繼續覺得自己有條件去享受佢提出嘅待遇
你地做唔到？
The best is yet to come!!!!!

點解唔分手嘅

仆街有聲

條友只係一味想想take
完全無提過自己give咗咩
公主病到爆 內容有80%都係錢作怪

不如講下佢點溝到你

點解節日，紀念日要男仔請貴少少，女仔請唔得？ 你都無請你男友食飯既心點解佢要有。生日禮物咩表示都無係會唔開心，但男仔好似係唔覺得依d日子有咩咁特別，係女先咁在乎

樓主我明白你感受，當然唔關A0唔A0事，個男仔本身性格都唔太有風度，我估，我信你係願意付出嘅人，希望大家互相付出，我送下野俾你，你送下野俾我，大家唔計教太多。相處方式唔啱，好難行得遠

其實一個人好鐘意你，佢自自然然會做好多氹你開心嘅事
有時拍得多拖受過好多情傷果d先唔敢再付出